當年689話佔中有外國勢力，而係係時候講出黎

令香港玩單機